二手文具可以捐去邊？

呢排就快要搬屋，讀完書有好多唔要嘅舊文具 木顏色、閃筆、唔同顏色嘅原子筆同水筆之類
個數量掉咗佢地又好浪費
上網揾極都揾唔倒邊度可以捐咗佢地(應該係我問題) 見倒好多地方都係捐全新文具 有冇人可以幫幫手？

二手陽具呢？

我都有睇倒呢間 但見啲人都係一箱箱咁寄過去捐 我個量又未去到咁多 知唔知道可唔可以walk-in攞一大袋過去俾佢

仲有洗唔洗分好哂類同埋check清楚係咪枝枝筆都寫得出
要試筆嘅話有排試 啲筆係由小學儲到依家

pmed

Fb inbox問下先 可能得